向popo放話應該用國語

起碼多d人識聽

你講毅進仔佢地都唔知係乜

你旁邊的港警一天工資比你一個月賺更多，你知道嗎？

No.
香港人講廣東話

國語是台灣說法，腔調比較柔軟，與中國捲舌音不同

香港人排斥台灣的北京語，所以常常誤認台灣人是支哪人

2年前到香港